政府d屎橋比人睇穿晒,傳聞聽日好多事發生呀嘛

知道啦

咁多人收咁多錢人工重度埋呢d屎橋搏人唔敢出黎，依家咩年代呀？

佢以為係封建時代資訊唔流通

"傳聞""內部消息"一單接一單

遊行之前啞o岩搜到汽油彈tim，好巧合囉

香港人和平遊行都咁撚驚

快d收檔啦仆街

起碼知道邊個係3 毛既
成日傳黎去帶風向果班

贊成

諗下十年 第一個故事

擺空城計

放流言

放內部消息

宣揚對手有大殺傷力武器

呢d橋直係用到滑晒